一直將「連尼住」睇左做「連住尼」⋯⋯

竟然有人同我一樣

Same

用屎眼睇野？

Sameeee

屌
我岩岩先覺 原來係連尼住

連住尼順口d囉 admin不如改名

Same here
其實係唔係特登陰人

我都係wo
成日睇左連尼住
明明係連住尼

Lineage

同個fd傾計，一唔小心。。 柒左出來

same here

我係前日先知連尼住唔係叫連住尼

佢個膠登名咪連住尼囉

Dafaq

明明知道係連尼住
但個心永遠都係讀連住尼

屌！究竟係連尼住定連住尼？

Er...我一直睇錯係Link

個個都係嫁啦

望遠變遠逞
連尼住變連住尼

連尼佳

+1

以為得我一個係咁
搞到我唔敢同人講

same

原來遠望叫望遠 連住尼叫連尼住

尋日先發現原來唔係 連住尼

終於有人講
我一直以為得自己咁on9

已經比呢個post搞到唔知邊個先係真

雖然我知係連尼住，但每次睇到個名都係讀連住尼

睇黎你真係考古學家

同你一撚樣

召喚成功

老老實實你自己有無叫錯過

開過個一樣既post無人理

你大鑊啦

我成日讀做連撚住

條友成日兩個名互改

出現了
你自己點睇？

same😨

連尼住以前係咪打開天堂

佢仲有個名叫蘋果茶

我見到個post 先知

邊度有

專業fans

yup

Same 重係FB搵 連住尼 心諗點解搵唔到

我覺得係

究竟佢係咪囡囡黎？

幾時再cover

曾經

一直都知佢叫計尼住，但改唔到口

連

其實我每次睇都唔同

其實我都係

喂 阿雪

其實邊個先係真名

利申：叫開連尼住

好亂好

好撚亂呀
留名等睇佢每日改一次名

真係好亂

一直將「蕭正楠」睇左做「蕭正含」⋯⋯